求問外匯去咩broker唱好？

需要每幾個月唱一筆美金，IB係好，不過每個月係咪都收$10美金 commission...無咁多錢放係度去 waive commission

有咩 FX broker 收 commission on txn basis 可以推介？

Btw 唔駛 margin trading

oanda

但我唔知個rate好唔好